召喚做緊飛機工程既巴打！

Final year 想入行
但聽講人工低工時長多老屎忽
有冇ching俾啲意見

無未來嘅工做黎做咩?
反正都Ive仔咪再讀書囉

細佬三大

請善用尋找function